全球身價最高球隊是……

【Now Sports】根據德國《轉會市場》統計顯示，全球只有3支球隊的身價超過9億鎊，哪一隊排名榜首？

隨著艾簡達拿（Thiago Alcantara）和迪奧高祖達加盟，上季英超冠軍利物浦成為全球身價最高球隊。紅軍以9.867億鎊獨佔鰲頭，較次席的曼城高出5000多萬鎊，要留意的是，這可不是轉會費數字，而是《轉會市場》的估計身價。 「埃及文明」沙拿和沙迪奧文尼雙雙超過1億鎊，阿歷山大阿奴達到9900萬鎊，另有5人超過5000萬鎊。全球只有3支球隊身價突破9億鎊，曼城以9.33億鎊屈居次席，巴塞隆拿以9.1億鎊排名第3。車路士以8.26億鎊排名第4，曼聯以7.195億鎊排名第7，熱刺是前10位中第5支英超球隊。 另外，皇家馬德里以7.9億鎊排名第5，歐聯冠軍拜仁慕尼黑排名第6，身價7.54億鎊。

巴塞

巴塞隆拿以9.1億鎊排名第3
呢隊垃圾波

美斯=2億

7億

曼聯以7.195億鎊排名第7

其他人平均2100萬又幾合理

施美度29M

我唔理 美斯既隊友就係垃圾

拜仁第6係咩玩法

阿先奴應該成世都唔會上榜

#13

利雲同梅拿年紀大掛

用transfermarkt計, 啲球員老就唔值錢

紐亞 18m

另有5人超過5000萬鎊

艾利臣 羅拔仔 法明奴 雲迪克

仲有邊個？？

法賓奴？

法賓奴

YES

咁唔穩定都50

Thiago

中堅防中兩用

係fabinho自膠

咁都叫唔穩定 佢top fit 已經係世界級防中

點解身價唔對比人工
英超出貴身價
西甲出貴人工